麻煩大家唔好再吹奏火魔掉狗屋

次次都係燒下閘燒下車 大家唔關事食花生緊係覺得開心
但現實就係手足一係比狗當堂斷正 一係就睇cctv跟到
班狗已經一早裝撚晒高清cam, 仲有大撚把便衣埋伏狗屋/狗宿附近，得罪講句你而家去掉火魔真係同送頭無分別
大家知唔知班狗只要拉到幾個勇武就可以起到佢地身邊既人出黎 知唔知個代價係有幾撚大？
仲有縱火係一件重罪黎 最高可以判終身
絕對唔撚值得為左燒下閘燒下車就冒咁大個險

希望大家停止吹奏依種風險極高 成效極低既行為
勇武手足，自己諗啦！

縱火可以坐終身 唔值得

量力而為
確保走到佬！

掉得火魔嘅都唔會聽連登仔支笛

希望手足行動時諗清楚
風險 同埋 目的
再衡量下每件事值唔值得做

禮教式抗爭
好多人唔明肢體抗爭應該要有完結嘅時候
將抗爭融入生活先可以永選擇續

為左果d爛鳩死物真係完全唔值

又送頭

唔好屌 佢哋都係同路人 但係既然有坐終身嘅風險 到嘅嘢其實好多 唔係依家毛都燒唔條

唔係屌 係唔想再有更多手足重蹈覆轍
Be Water
就算係報復都唔係得一個手段

屯門盈x商場,中轉屋個商台安左大量cam
係賤種公司樂信提供

附近係有狗方的狗屋

商場

火魔奶共議員同官員，比火魔警犬有用好多，大家掛住打狗，忘記邊個係boss

所以根本一開始就係黑警教人用火魔，可以順利成章屈手足判終身

Push

同意

藍店 同 紅議員

根本傷唔到佢哋任何野

唔怕死既手足
不如玩刀仔殺狗算喇
玩火魔風險高回報低呀

車死人極輕罪，最多二三年貨仔

真仆街

老謀終身。。。。日日同自己傾偈。。三十年後。。。。。

又真

依家狗屋同狗宿附近都有便衣長期埋伏
早知早D開post提下手足

邊個知你專登車死馬路隻狗？？你頭暈一暈唔得咩

叫得停一早停左,不如集思廣益諗啲可行方案比佢地好過啦
你叫停係無可能,佢地認為方案都有機會改變行動方式

交通罪不嬲都輕
on9仔

係囉，之後聚人既時候又話要d時間煲番起

你出界刀就真係隨時老謀

車死人次次都爽

大埔馬場巴士做瓜19條廢老先六年
放隻冇用火魔已經可以六年

笨人出手。。。。。仆街出口

pushhh

有手足出過刀，聽日上庭
可惜死唔去，出車會唔會好啲？
起碼碌到幾個

掉咗大半年火魔都燒唔死狗 辣殺

得閒留意下呀一大堆留言都係‘多謝手足’，事後俾人跟到或者斷正，要坐幾年邊個理，連燈大軍最鐘意叫人做，事後打句好嬲就掂

分化撚出沒

收皮啦車都冇燒中啦，火咩魔

知唔知醜㗎燒塊石屎地有撚用呀？

但都可以比佢地參考下其他人唔同嘅意見

推
Take risk 應該要有benefits

推

真 殺狗終生燒死物又終生

用下腦先講嘢啦

語氣使唔使咁撚差？

push

wait

之前有post有講過
不過好似淨係一個地方

Agger

同意 希望火魔手足諗清楚
風險高但成效低

唔好下下屌人送頭
寧願多D人出去做街坊cover佢地

波蘭對抗波共就係

以後係連燈鳩叫黑警死全家，啲黑警就會死曬

推浸龜頭po未

街頭抗爭到左樽頸位

只係個牆／塊地燒黑左，都唔知有咩咁好慶祝

唔割

會收工㗎嘛，直接.......

明明應該燒狗
唔知幾時變咗慣性燒狗屋

麻包袋仲好

唔關事問句，含淚投泛民係咪低成本高效益?

無成本無效益👌

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係燒地下

紅店 > 藍店

真係笑話黎講出黎唔唔會臉紅

P推！認同理性分析

點解而家d post 個個都叫人唔好做都咁多正評

人地冒坐坐成世或者被自殺嘅風險提醒大家不忘抗爭
星星之火
成班人同佢地割蓆？？
仲有 有手足做到野你覺得真係會報出黎？
對家都識穩定軍心

真，生物先值

又話五毛, 4百幾個正評喎, 不如你講下佢論點有咩問題仲實際喇

3個30年, 何苦呢

我一直都唔主張咁做
除非你好有把握周你唔到
同埋你一係就燒狗肉
你燒佢d車黎做乜？
人地又有車保camp返 根本傷唔到佢分毫😪

Cctv隨處都係

樓主呢啲係誠懇比意見啦，咁都算屌

最好就念力抗爭

分化閪

我完全同意
要搞，就到肉d
唔係得燒野先叫搞
班狗點解咁有恃無恐？因為林鄭條仆街無限放權默許班毅進仔亂打人

要拉低智商同班毅進仔鬥無謀？
倒不如諗下點搞佢哋份工，班毅進冇左份工連乞丐都不如
要搞到冇左份工，唯一辦法一定係要立法會做野

大家要知道來緊立法會有幾重要
唔好再分邊個黃d

要燒就燒冷氣室外機

要火魔都係對住人火魔掛
橫掂車燒左可以再買過

agree

用磚掟爛啲車真係平好多

有保險, 仲用你錢買
驚西呀

絕對同意！人愈多愈安全
手足將行動地下化，效益唔高又易中招

讀後感：

現代建築用石屎多，建築設備有風火水電，結構又有地面地底之分

利申自修緊中文

乜7都屌
手足做得就知後果
靜雞雞支持咪算囉
你驚就講句要小心呀

Pish

得三保冇得賠
全保就算有得賠，下年保費都一定加到好甘

佢係要提醒人要係制度外抗爭

同意
唔值送頭
太多便衣狗同cam

唔係分化 但揸車仲方便

就算唔claim, 反送中後, 都加你保費嫁喇
都係果句, 用你錢買保險, 驚閪呀

疫情期間緊係用屎

真，周圍比人埋伏 又成堆手足掩護

Sad but true

尋求自我安慰既野你識乜
拿!我有做野好勇武架啦，睇下幅牆燒到幾污糟!
唔!好熱血好有使命感好自豪!香港人好野!
殺狗阿？umm...車!裝備差太遠啦!殺人唔好既....
外國真勇武抗爭者: ...........
黑警: 挑!成班on9當遊戲玩
輸唔係無理由既
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

唔勇武冇存在感

嚇死中共咩,啲走狗死晒邊個批錢出糧俾黑警

大把冷氣軍師吹奏火魔狗屋, 其實有無諗過佢地先係五毛
等你地送頭比狗咬, 咬一個小一個

送個火魔法俾女朋友

啱

其實連登真係少左人上 由其是真手足
去tg group 講下啦

又去送頭 割！

樓主pin依個

老謀唔係咁易入到

掉都掉唔到入屋，咁點死全家

呢樣真

的確係好大代價同風險
無論如何，唔割

有乜係值？

佢敢判終身第日全港立即暴動啦

如果只係燒個閘/一架車/雜物根本唔會判終身終身/長刑期係for個啲有意圖造成極大破壞/危害性命既事件

利申 唔鼓吹 但有好多手足被控類似嚴重控罪 好心你唔好嚇佢地

其實用屎魔法最有用 plz pin

Agree. Please stop.

sorry 睇到呢句笑左出黎

「政府夠膽xx 即刻暴動啦」
聽左幾多百次？

永續

係

咁做咩先唔係你所講嘅送頭

講左事實出黎，你唔聽係你嘅事

唔會係燒死物

唔係屌，大家都想保護手足

如果中狗嘅大家都開心，
但中死物而被咬真係唔值

知道手足想話比所有人知我哋未放棄
感激！都要保護自己

唔好犯法

做最壞打算姐 比人捉番狗屋執一劑都唔抵喇

W

A

武漢肺炎魔法？

有幾多做實事嘅手足會睇連登 起碼佢哋唔會浪費時間鬥黃

縱火係終身
如果係掟屎水啊 尿啊 精啊個d告咩？

[Forwarded from 被捕人士關注組]
【#上庭聲援 - 4 月 1 日 星期三】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]

►--- 09:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
👤張(29)🛑已還押逾10天（#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸）

►--- 02:30 pm---◄
🏛區 域 法 院 8 樓 2 7庭
👨🏻‍⚖️郭偉健法官
👤林(19) #聆取對控罪的回答（#1001黃大仙 暴動）
👤姚(23) 🛑已還押逾165天 #聆取對控罪的回答（#1013將軍澳:管有攻擊性武器、縱火）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥黃,羅,周,何,女村長,孫,畫家(19-31)🛑其中三人已還押100-270天（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍等）
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾145天（#1102灣仔 管有爆炸品:178瓶氣油彈及半製成氣油彈）
👤殷(24)🛑已還押逾140天（#1111銅鑼灣 管有非法用途工具:鐵棒、鎅刀）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭 #提訊日
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
👤許(18)🛑已還押逾165天（#1013觀塘 企圖謀殺、有意圖而傷人:鎅警頸）
👤盧(27)🛑已還押逾250天（#0720荃灣 製造炸藥意圖危害生命或財產:工廈單位檢獲1.5公斤懷疑TATP）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤韋(35)（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
1430 區域法院第二十七庭有白衣暴徒💩(王志榮,黃英傑,林觀良,林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌) #白衣人恐怖事件

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

1111已經係樽頸位，而家已經落返樽底

👍🏻

呢個真

永續到2047

殺人都冇罪！縱火會終身？笑話嚟

Agger....
雖然多謝手足，但計番數真係唔太抵

生物又燒唔到
得既燒企業平民

PUSH

狗屋埋伏已經明顯加強

狗宿都係 深夜連附近街燈都特別光 唔信平時留意下

上面有提，奶共官員議員最該死

真

屎魔法會唔會仲好？捉到都冇咁大罪

認同 唔抵得手足咁樣被咬
幫人消毒更開心

個樽已經去左堆田區

第二日好多人都照上返工.......

Agree

要小心

好危險 溶左都冇人知 又燒唔到成棟 對班仆街冇乜傷害 真心唔係好值得冒呢個險

用火魔不如放菠蘿

其實我真係好諗唔明，咁做為乜????
除左自high我真係諗唔到為乜
冇成效，大後果

up

難聽啲講，叫死唔認輸

55乜都唔做最好

我一開始睇到有人咁樣火魔就講
但俾人圍屌 根本就唔值
乜都係政府俾錢買返無損失
你話中狗就話啫

D CAM咁危險, 其實點解唔燒左D CAM先?

燒CAM燒CAM屋仲實際過燒狗屋

其實係，要記住初衷be water而家基本上已經一定有人或cam捕住

Q

你up 乜

依家晚晚都有人捕住，由得佢地吹西北風啦

（冇）行動派又上網教行動派捉棋

與其燒狗屋都咁大罪，伏擊休班狗更好

無人鼓吹過去,手足做咩我都尊重

即使你覺得唔值得，手足就係覺得有理由去堅持。

繼續力陳利弊係可以，但支持佢地都一樣重要。

一係用無人機

謀殺
捉到坐一世
諗清楚先

首先，唔吹奏係啱，因為唔到你話事，而且做唔做亦唔關我哋呢班淨係識上連登開post嘅垃圾。

第二，唔知你識唔識真係勇武手足，我自問身邊無人係，但我相信勇武自己嘅團隊係有領袖或大台，而唔係你哋諗得咁淺層。

第三，勇武手足做完，唔理效果係點，都永世唔去批評同埋指責，亦唔會指手畫腳，因為我哋無資格，只有幫佢哋做文宣同埋背後支持。

第四，高唔高風險，同做唔做係兩件事，唔好扮高智商分析，覺得咁做就係好唔值得，但有冇諗過，點解勇武手足要咁做?你有冇諗過佢哋之所以要火魔狗屋，全因為有班口講，但從來都無為呢場運動付出嘅人。

總而言之，勇武手足做定唔做係佢哋嘅事，我哋呢啲連執起地下嘅石仔都驚嘅垃圾，做好自己本份先，我哋有好多嘢可以做，文宣、捐錢、遊行(唔好覺得無用，未有支那武漢肺炎前都有人吹風話遊行無用，當有遊行就一定要去)、報哨、幫襯黃店、睇黃YouTube、無視藍屍YouTube、批評藍屍文宣、黑化藍屍、無視藍屍無腦言論等等。

仲有，想勇武手足真係安全，就係自己去做，而唔係求人唔好點點點。另外，唔好覺得失望，同埋覺得贏唔到，即使真係輸咗場運動，都唔代表你可以做返沈默大多數同埋被同化，反抗嘅心同良知都唔可以因為輸而捨棄。

最後，想長期反抗，良知同樂觀都要一同存在。
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

之前又話唔想送頭全面轉地下化
宜家終於發現所謂地下化其實將手足當condom
假如港豬肯落力d仲洗唔喺搞成咁

好撚多便衣曱甴係曱甴屋附近跟人 見你後生就跟 特別係尖沙咀果堆

革命所有地方都終身或處死
呢時代革命呢d 口號具多

食屎啦做順民咪最好
火魔好嘢

不吹奏但無限感謝最緊要平平安安

推推

掟地下同掟牆 不如唔好掟

邊撚度有屌你都on9

要坐一世不如儲錢移台灣算
努力小小40前都走到
自己諗

要改變呢個香港，除左用暴力，重有好多方法。
例如每個連登仔捐哂身家比公民黨，就可以了。

完全同意
堅持要做既我冇能力阻止
但屌你老母
連登咪再吹奏好唔好
害撚死手足就係你地

仲要每次都21號 31號做野
當班狗傻？

傻的嗎？縱火坐終身的。

曲線？

接放工？屋企等？

721

講真，條罪嚴重過接放工

最唔明係放個火有咩作用

係度燒空地都唔知做乜鳩
中二病上腦

我知道手足都係為左抗爭
但停一停 諗一諗
有千種方法 消毒狗屋度閘真係無用

我祝你全家中肺炎死就比人扔去沙嶺公墓我屌你老母

琴晚大埔有2個手足當場斷正...好撚心痛

都唔係重點
重點係大家唔識變通
見一次火魔狗屋成功就繼續做唔變下手法
遲早出事
同埋相比起個法律後果 火魔狗屋作用真係不大

一早講咗，跟住比人當5毛

唔好阻止個班懶係型嘅傻仔啦
以為自己好撚有型報仇
最撚柒嘅係最後班警察佢哋一啲事都冇

燒空氣，只係為左比人唔好忘記抗爭，唔值得

大把臥底狗扮手足煽人出去

agger 要睇效益 睇風險
絕對賭唔過

不如收皮啦
勇武手足攞條命出嚟做野
其實關一班冷氣軍師吹唔吹奏咩事
你當人傻㗎？

啱
同以前圍狗屋狗宿一樣道理
而家冇人圍就係因為同一個方式唔係永遠都work

唔會反對/指責 但真係要諗諗

期待萬箭齊發
全場扣1血

火魔送頭
悼念送頭
勇武送頭
和理非送頭
鍵盤抗爭好撚勁

pushhhhhh

千祈唔好推

係戰力咁懸殊嘅情況下
可以睇下如波羅的海三國嘅歷史
做乜都係睇時機

其實可以考慮下磚或屎，呢啲夜晚晚冇火光可行啲。

收咗幾多錢？

無dislike

你咳落張紙巾掉入去，分分鐘都高效過火魔

掉乜都好真係無問題 但要百分百確保無留證據真係好難 尤其香港地好細又周圍都係cam

不過都有成功例子既 都要多謝手足先

之前果d post
高調讚揚仲要推文
叫極都唔撚聽

其實個cost太大
作用又唔大

講到口都臭啦
兒登仔：叫停對唔對得住比人拉左既手足

係 但有咩計

不嬲都唔建議玩意境掉死物

屎魔犯咩法
可能只係刑毀

而家仲有d地方裝多種cam, 夾埋可做個大數據分析
示威活動更多制肘，基本上出得遊行，有定心理準備終生被藍絲暴力襲擊

取得車牌兩年間有八次交通案底的廿一歲私家車司機，去年在新娘潭涉嫌超速駕駛，結果輾斃一名在道路上因意外倒地的鐵騎士，被告早前在區院承認不小心駕駛罪名，法官鑑於他年輕及有悔意，輕判他罰款四千五百元及停牌一年，惟再領取駕駛執照前需要通過考試。死者一名女家屬聞判後淚灑法庭，認為一條人命只判罰款「唔公平」。

爽到哭能左
車死人係無敵

用無人機啦

貨Van撞死交警 司機入獄3年停牌4年

人地真係殺狗呀，三年咋
你一粒冇用火魔都三年

火魔唔值得, 代價太大.. 咁多其他野可以丟

其實如果每個手足做每一樣野之前都諗清楚目的同風險已經好好多

希望大家要將自己安全放首位，即使唔係首位都係第二位，要諗好點樣保障自己安全

老實講 風險太高 有狗捕住

岩 我唔反對勇武 係勇武手足你地要為自己諗諗 唔好冒太多風險

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

其實依家 火魔 同 堵路 都冇用
一開始係為左大三罷而火魔同堵路
依家零聲嘅火魔同堵路純粹係發洩同送頭
完全對成個運動冇幫助

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

生物都唔值啦
墨西哥毒犯夠狼未
殺左唔知幾多個市長警察總長
有用咩，咪一樣搵到人做

想透過呢d方法整到冇人當差?
你有計cut佢一半人工就唔同講法啦

手足 我唔係想分化 但我想你地知做野 會有重狗部署 諗清楚

721 831 101 1111 1112 1117 1118

立即停止抗爭
邊個衝邊個就係鬼

殺人都係坐咁多

愚人節笑話麼？咁幽默嘅你

唔係架

去到依家只係淨返兩條路
一係全民不合作
一係炸彈槍械

奈何炸彈槍械path 俾人pin到實
同埋你按照美國獨立戰爭嘅2%人口直接參與20%人口支援比例
香港最少要14萬人直接參與武裝抗爭先可以玩呢條路線
(真係冇可能)

所以全民不合作 係暫時唯一可行辦法
當然咁並唔代表我地唔需要勇武 或者勇武係condom

衝都有個目標衝
燒石屎 成本高回報低

手足我地可摸耳智取打其他任務戰線，火魔唔值得

無錯 唔值得 意義唔大 風險高
正如你打工
你都唔會care公司俾仇家冧紅油啦係咪先

ok

有人開個post話用念力㗎

岩 唔好盲目做
有時都要諗下 用其他手段

你究竟明唔明

曲到咁大把人睇唔明
支持永續社運

我仆街啲都要講，掉火魔不如親中肺炎衝向啲狗吐口水

有五毛借機混入嚟極端化
大家睇post用腦
我都覺燒地板依個行動CP值低，唔值得

咁多5毛呢排又叫放棄 又叫人唔好拜祭 依家仲要話唔好火魔 睇黎做得好岩 方向正確

等完咗武肺先再算啦

。

推！縱火唔值得

真係要搞

搵航拍機 搞 會比較好

雖然大家都係各有各做，但係唔好唔記得要檢討。既然呢樣野做黎無成效，係咪要諗過第二樣野？

去啦去啦。斷正坐三轆邊個可憐

連登仔籌旗安家費都籌唔撚到呀

講句「手足」就完場

我學時事台班撚樣啫 段野exactly 係咁上下

真係唔值
又傷唔到又唔係攞到佢狗命
隨時捉到你坐一世

+1
留有用之身, 做更有效果之事.

agger 周圍都係天眼 其實好難避到
加上而家班狗都有警覺，會係附近巡
風險極高，比狗發現分分鐘人間蒸發

狗屋裝晒高清cam，幾步一個,
對面馬路等巴士都影到一清二楚
嚴重侵犯私隱

就算燒都有大把嘢可以燒，狗宿又得，狗遊樂場又得
狗屋成本太高，就算燒，都等佢鬆懈咗先燒

報仇 十年未晚

呢排玩太密 停一停
睇佢班狗守得幾耐

百害無一利

量力而為，但感謝替天行道，人間有正氣

推1

2

3

4

5

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

同意 夜晚經過荔枝角狗處都見到有幾隻狗周圍巡

得1,2條友縱火就梗係死硬，如果全民縱火就唔同，不過而家完全唔係時候喇，唯有等機會啦………

咪係
聽班冷氣軍師講野真係死多兩錢重